供應商涉換走中國包裝盒 政府疑中伏買假日本口罩

港府採購口罩疑「中伏」，有供應商被指以大陸口罩充當日本口罩售予物流署，相關口罩流向及數量成謎。《蘋果》獲悉，一間香港供應商疑將原產地為中國大陸的非醫療用口罩換成聲稱是日本製造的紙盒，並供應予物流署；該供應商的前員工透露，每日的工作就是將口罩換盒。供應商負責人否認「偷龍轉鳳」，指公司從事口罩生意，惟不方便透露業務內容；《蘋果》上周一向物流署查詢，惟等候10日，署方僅指正了解事件，未能提供資料。

被指偷龍轉鳳的供應商為「柏迪環球有限公司」，據前員工Robert（化名）指，柏迪的換口罩工場、貨倉及辦公室均位於葵涌一幢工廈內，工人將大陸製造的「嬰舒寶」及「桐城市惠新勞保用品有限公司」，換到印有製造商為「Inspire Japan株式会社」，及原產地為日本的紙盒中，但製造商名稱中原為日本漢字的「会社」於柏迪提供的紙盒上被寫為中文「會社」。

信支那都係無好事發生

政府反共呀 ? 有國貨唔買, 買日貨 ?
邊個話買架 ?

政府突登
利益輸送
官商勾結

工人將大陸製造的「嬰舒寶」及「桐城市惠新勞保用品有限公司」，換到印有製造商為「Inspire Japan株式会社」，及原產地為日本的紙盒中

有乜問題 中國做好失禮你？用你就用啦

又想玩指鹿為馬

支那做改日本做

睇錯post添

中伏？夾埋咋

公務員 用左非醫療用口罩

要做檢測了

物流署原意買日本口罩，唔愛國

日本城都有好多iris口罩成個盒都係日文字
但係個盒底係大陸做

似係本身想買中國口罩，但驚市民反應大，所以先扮買日本口罩

屌 比政府姐 是撚但喇

日本自古以黎都係中國領土

支那style

寫明中國製造，無呃你算好㗎喇

政府主要官員有錢袋
中共賣唔去的黑心口罩又有人高價要絕對政治正確

icac投共的結果

買啲日本口罩唔知係比咩人用既呢

呢啲呃神騙鬼偷龍轉鳳勾當，梗係去支國租個地方搞啦，而家俾人踢爆

iris口罩確實係中國造, 不過係佢地牌子自己嘅中國廠
日本造嘅都有不過香港冇得賣

係撚中伏

根本自己偷龍轉鳳

果個起碼係日本牌子中國製造
呢個直情係偷龍轉鳳

全白口罩
邱騰華最近好似有戴

香港政府是精日份子